我地已經冇退路

我地依家已經冇得退
如果依家屈服
就會即刻清算 全部坐監
事到如今只有兩個結果
一係我地贏 政府倒台 所有義士釋放
一係我地輸 全部坐監 香港徹底淪陷

幾句講哂
831灣仔 銅鑼灣 中環 港島見
901 一點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel